
Витя АК:
Аллоха, мои братья и сёстры
Чем никогда, лучше поздно
Постоянно гляжу на звёзды
И хотя бы раз хочу в космос
И хотя бы раз вернуть школу
Где друзья пьют Кока-Колу
А сейчас совсем по-другому
Я так хочу вернуть это снова
Знаешь, я так люблю свой город
Знаешь, я так люблю свою комнату
Знаешь, я на морозе рисую узоры
Знаешь, я тут родился и пустил свои корни
Знаешь, я тут подумал на досуге:
Не буду изменять супруге,
Как только она будет
Буду жить, как нормальные люди:
Робота, дети, морс из клюквы,
Каша, фрукты...
У меня будут они умными,
Хоть и батя их курит тоннами
Просто дозами конными
Гидропон бурлит в моей комнате
Я с компом на «ты», читаю коменты
Мне бы кофе, блин, с пенкой доверху
А когда-то на ночь читал комиксы
И остальное мне было по херу,
Мне было по херу, мне было по херу
Мне было по херу, мне было по херу
Мне было по херу, мне было по херу
Мне было по херу
Tip:
Дети играли возле качелей
Мама звала домой пить чай с печением
Тогда не придавал большого значения
Кем станет её сын с этим увлечением
Эти мелодии постоянно преследую
И я не ведаю, когда я делаю
Как будто сверху мне посылают задание
Не повернуть назад, остановить нельзя
А мне охота писать,
Не то что привязанность
Это то, что меня радует
Музыка для души, что не говори
Вложил в неё всё, что накопилось внутри
Тебе не понять меня —
Значит так надо нам
Я бы с удовольствием жил как все
Но вряд ли таким стану когда-нибудь
Если будет желание
Поменяться полностью не даёт сознание
Прогуляюсь по улице, вспомню детство
На той площадке
Уже бегают другие дети
Я тоже бегал на том самом месте
И на остальное мне по херу
Мне было по херу, мне было по херу
Мне было по херу, мне было по херу
Мне было по херу, мне было по херу
Мне было по херу
